5代團嚟講樣衰成員比例最高算唔算係everglow?

屌你 乜撚嘢eu aisha 真係好好好撚樣衰 仲有咩mia 同onda 都醜到呢

樓主到底幾憎女人

咪屈 izone 勁多囹囡=.=

得onda算係幾醜

小姐姐 9.5
施賢 9.0
aisha 8.5
mia 8.5
eu 8.0
onda 7.0

我屌你老母 盂蘭節過咗都仲猛鬼出關咁款

好正喎

下面個4件加翻個negative sign 就差唔多

食開屎？

金采源有資格話人樣衰咩＝＝

吓 勁撚靚 盲？

嘩屌陣支那味重到 唔怪之樂華咁like 啦

第十名出道可以靚得去邊

但係everglow最靚嗰個道都冇得出

除左eu是但一個都令過樓豬

因為冇俾錢造假

關咩事 第一名咪又成隻豬咁

愛情係盲目嘅

好似話有日本妹成員...加分!

姜舟真係成隻豬咁

撚有

樓主點睇rocket punch

EU好肉地好屌

冇日本人wo

pd 個兩個woollim 醜撚到仆街

怡人小姐姐勁正

樓主好波

Siyeon靚過采源啦

但采源出到道

詩賢勁美❤️

好波!!!

樓豬改呢個名幾成功下..
引左咁多人攻擊==

咪屈 我黑轉粉=.=

=.=

5覺

樓豬系仇囡GAY佬...

乜野邏輯黎。。。

嘈油膩好撚靚？周周11名又好樣衰？

雖然佢地唔靚 但d歌真心好聽
btw而家睇耐左覺得怡人冇咁kum睇 produce果陣真係仙女級 而家施賢kum睇d

條垃圾不嬲弱智

得 登登 一首好聽

講到見過小妹咁。。。

部份正確

i mean 令過你老婆

你收嗲啦 勁令

清知唔知牙降個張un兩un隻手擺兩擺gif出至where

咩嚟

check tg

好衰 俾人知我地密密斟

adios都好聽啊